有無人部iPhone 成日load空氣

成日睇睇下漫畫就要關wifi再開過

個app問題

唔係 有時打機睇ig都會

人既問題

換機

唔想換住

Kill app

我iphone7

Router 問題，換過個就無事

xs xsmax都慢啦
更新完仲要直頭上唔到網 仲會brick機

tplink下話

yes
但ipad,就唔會

iPhone 會load空氣已經唔係新聞，不過你個case唔同，應該係router問題

用家問題

ios好穩定，唔好亂講

iphone Xs Max?

換左啦 都係咁

Tp link定乜link

Tp link

此post已完

換完又換返tplink
呢個話題講咗4年都係繼續有人問
此po已完

之前個部唔係tp link
都係load空氣

Idog將全部責任推落tplink到 痴撚線